其實唔用腦諗到知侵侵會無事

唔明拜登開心啲咩

無事唔等如佢會贏

老人家痴呆無計